{
    "id": "work00431",
    "lang": "spa",
    "tit": "A\u00a0Espa\u00f1a despu\u00e9s de la Revoluci\u00f3n de Marzo",
    "aut": "pers00354",
    "comp": "1808-04|April 1808",
    "publ": "1808|1808",
    "sub": "history;politics",
    "gen": "",
    "ecpa": "",
    "wd": "",
    "viaf": ""
}